Hango Jacob Wain anni enda Laste Häh ülles kui temma endale teise Naise Jawa Laas wõtti. 
Jacobi Latse Häh om: Üts Öchwakenne.
Jawa Laste Häh om: Üts Lechm.		2 lammast.		Kaits Särcki,					
Üts Kask								
ja 5 Rbl. Raha P.p.R.					
Tüttrele Kattri.
